msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 00:02+1200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-27 12:37\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/cogs/hypixel/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 76\n"
"Language: ko_KR\n"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:34
#, docstring
msgid "Get the current watchdog statistics."
msgstr "현재의 감시 통계를 가져옵니다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:37
msgid "Watchdog Stats"
msgstr "워치독 스테이츠"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:39
msgid "Total Bans"
msgstr "총 Bans"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:42
msgid "Watchdog Rolling Daily"
msgstr "워치도그 롤링데일리"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:44
msgid "Staff Total"
msgstr "직원 총계"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:46
msgid "Staff Rolling Daily"
msgstr "직원 롤링데일리"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:59
#, docstring
msgid "Get the current boosters online."
msgstr "온라인에서 현재의 부스터를 얻는다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:63
msgid "Boosters"
msgstr "부스터"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:68 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:96
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:124 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:167
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:213 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:277
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:321 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:363
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:404
msgid "Hypixel"
msgstr "하이익셀"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:87
#, docstring
msgid "Get the current players online."
msgstr "현재의 선수들을 온라인으로 불러보세요."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:91
msgid "Players Online"
msgstr "선수 온라인"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:115
#, docstring
msgid "Get current news for skyblock."
msgstr "스카이블록에 대한 최신 소식을 전해 주세요."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:119
msgid "Skyblock News"
msgstr "스카이블록 뉴스"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:149
#, docstring
msgid "Get the current status of an online player."
msgstr "온라인 플레이어의 현재 상태를 가져옵니다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:162
msgid "Player Status"
msgstr "플레이어 상태"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:174
msgid "Current game: "
msgstr "현재 게임: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:176
msgid "Current game mode: "
msgstr "현재 게임 모드: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:200
#, docstring
msgid "Get the current friends of a player."
msgstr "선수의 현재 친구들을 구하세요."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:208
msgid "Player Friends"
msgstr "플레이어 프렌즈"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:262
#, docstring
msgid "Get Bazaar NPC stats."
msgstr "Bazaar NPC 통계를 얻을 수 있습니다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:272
msgid "Bazaar NPC Stats"
msgstr "Bazaar NPC Stats"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:305
#, docstring
msgid "Get the first 30 auctions."
msgstr "처음 30개의 경매를 가져옵니다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:316
msgid "Current Auctions"
msgstr "현재의 경매"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:353
#, docstring
msgid "Get's guild info by guild name."
msgstr "길드 이름으로 길드 정보를 얻습니다."

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:358
msgid "Guild Info"
msgstr "길드 정보"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:370 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:371
msgid "Guild Name: "
msgstr "길드 이름: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:372
msgid "Guild Description: "
msgstr "길드 설명: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:373
msgid "Guild Tag: "
msgstr "길드 태그: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:374
msgid "Guild Experience Points: "
msgstr "길드 익스피리언스 포인트: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:375
msgid "Joinable: "
msgstr "Joinable: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:376
msgid "Public: "
msgstr "공용: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:388
#, docstring
msgid "Get current hypixel leaderboards"
msgstr "현재 최면의 리더보드 가져오기"

